全城中伏！！！！

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是美朝開戰，中共成功轉移視線，全城焦點去咗打仗度……雨傘革命聲音不見了。初步滅聲計劃成功！

你最醒

突發

無人講李波,成班柒頭中晒計